［健康］iherb 朋友code 交換區（2）

yoyo

洗唔洗咁快負皮呀

有無code

VOS6822

買左500蚊野
已用巴打code
JKW3279

used

今日會買3百蚊野 KIN7717
有冇人交換？

Just used.
AOU9654

used

ADT8706

我都係$300
AMP1132

會買300幾 有無交換
YUH4886

AHV8396

已用

Coupon code 3SUPPS gives a one time discount of 20% off the following 3 product lines.

Eye Health, Brain Health, Cardiovascular Health:

Nature's Ultimate Superfood:

Arthritis and Mood Support:

尋晚已用 唔記得左覆你

今晚會買 ~$800野
有無人交換
我個 code GAT7569

LWJ411
聽日買8百至1千

準備買5百幾蚊野
AEB2488
有冇人交換

準備買三百幾
ABK3973

JAC4901
準備買~$500

yaya

岩岩order左用你code
折後4百幾

準備買3百尾野，有冇巴打跟機？
KIN7579

巴打換？ 今晚買，都係3百幾

Code有咩用

用左 折完七百幾

好呀 你個code係？

KIN7579 <
而家比錢了

巴打夜d禁，手機未比到錢

+1

Ok 我岩岩用你個code買左

Code有乜用

朋友code=即時5%抑扣+5%對方reward
所以先會互換

Thx

朋友code有乜用架？會定期買500蚊野

自膠
無睇post

咁5% reward有乜用的

你買100
對方有5蚊囉..
所以咪大家買野個價差唔多
大家一齊賺reward...

哦

咁下次買上黎换先

唔好沉

買了

岩岩買左922

55

想問下邊度可以睇到自己個code?

買600蚊野 交換 code
Mine Anc1922

要買過1次野先會出現

124124

會買6百蚊左右既野
有無人換?
TDQ627

VIN5257
3百至4百左右
會用請quote我

今日買五百幾蚊野 ANK6977 有無人交換code?

已用code買，～$680
我個code係 IKA3919

Thx!!買左

11點前會買~500蚊野, 有冇人換? 之前入過人一次,但另一個人冇入番我

AEJ6020

今日買五百幾蚊野 ANK6977 交換code?

有無人仲會買野啊
買680 求交換code
我係ANC1922

可交換？ 想快d落訂 ANK6977 買5百幾

可以 入左你code 了

同我都係500尾左右 唔小心揀多左野

我都係

有無人買千零蚊？

岩岩買左$350
我code : AFJ0931

Ps 新手 有咩唔岩請指教

code: AFQ6227
岩岩買咗4百幾蚊野

用左你個code

會買約$600野....有冇人交換code?

NDP9798

今晚買420, 交唔交換？ BNB727

一陣會買$877野
有無人交換？

無問題，我聽日會落單

LWJ411.
聽日買

岩岩用左 ，AJB8011

thanks!

今晚會買~600蚊野, 有冇人換? 之前入過人一次,但另一個人冇入番我

AEJ6020

換既話回我/ TG我: stanleyhh

岩岩落左單，買左881

有冇人交換code?

買左成千銀
有無人用master card，呢個月又多5%

AEE1445

有冇人交換？

TLD668

已用 我個CODE 係 WOK4376

有無人交換？ 聽日會買$350-400
AOV4690

有 一陣買 ABK3973

用左

我都用左

用左，thanks

Thx, SAM1165

聽日會買800左右,有冇人交換
AGZ3366

我可以同你換
AHQ6486

用咗
please use mine
AHQ6486

OK

會買四百幾
CGG1448

都係買400幾，用左你個code
my code: FLB184

會買500 有冇人交換
Code係von8024

HAT8549

歡迎使用!

唔好意思 第一次用 未買過

想問點解我見唔到我個code？？

一陣會買500蚊野 唔該

買過1次野先會出現自己個code

所以我依家係咪係到先用左樓上巴打既code先 ，之後再留自己個code?? 唔該

你可以搵人夾
用左佢個CODE先
等你個CODE出現就比佢用
個CODE應該好快會出現
可以唔洗送錢比人洗

我都會買500蚊
你可以用我個code買左先
轉頭你再比你個code我買

我個Code係von8024

巴打 我轉頭就用你個code買，之後再貼圖

你ok嗎？我大既買600蚊野到

唔該哂 巴打 好詳細 thx

AEJ6020
換code 今日買600蚊
換既回我

我都會買600蚊野 宜家入左你個code先

一陣你再入我個code ？ ok覆我 唔該哂

你係想用邊個code
見你2邊都回

你無回我嘛 你ok？

唔係即時mon post嘛
你買完貼個code比我啦

用左你個code了

我果個係 ABU2875

買左

買$400-500, 有冇人交換

ASY 3621

個code 有咩用 岩岩買左500 $野

想問下人地比我個reward會幾時更新顯示出黎 ？？

幾粒鐘後

WIN4076

歡迎使用

買左570

約買$400-500, 有冇人交換?

ASY3621

AFC5298

買左300幾

AGB0229

岩岩買左doctors best

ANC3872

啱啱買左$900

唔撚明買完先post 個code出嚟做咩
又唔係交換 又無任何分享

想問個code係唔係 您的獎勵代碼?
我就黎會買400幾500蚊野
有冇人交換?

您的獎勵代碼: AGY7490 <<<< 係唔係呢個?

係

咁我點入人地個code?
我入佢個code會減錢? 定佢入我code先減錢?
thx

你入佢個code 會即時-5% 對方都會有5%reward
反之亦然

買400 JSD6997

第一次買700幾
求code交換

有$200野想買 有無人夾單

買400 NAT4468

用左你個 用埋右

已用3百幾
Code: DQB820

過兩日會買約七百蚊
巴打你可以用住我個code先：POK7843
到時你個code出咗再同我講 我用返你code落單

啱啦, 我都係400-500.

我今日買, 入左你個code先. 你買時入返我個買ASY3621, 咁大家都有-5%同回饋

TON4164

買3xx

連登有愛
我買左啦 我個code 係。 AFB5412

想問問到底佢個system條數點計
計極都唔岩數個優惠....

我買野既原價係: 477.35
減產品折扣: 477.35 -25.13 = 452.22
用你個code: 452.22 - 23.87= 428.35

但個system顯示我要比438.34.....

有d產品會收你額外運費
小心d睇

用了

Thx 我睇下仲有冇嘢加先一次過落單 過兩日我用咗你code落單再同你講

岩岩買完野
Code: DJJ022

準備買三百幾野 求交換code
VIV4198

已用
TON4164

岩岩用左啦~Many thanks

仲有冇人夾？
準備買3xx 野

APW6962

滙率問題？我都唔肯定⋯

買左700幾蚊野
Share code: AAG8973

買左400幾蚊野

HAM0573

d code 買左先share 有用咩？

想問下我買完iherb 用順豐個app見到佢張面單只寄左支蜂膠 但總共我有4樣野 一般佢係咪只寫一樣 同埋佢上面都仲有寫35蚊運費 係咪我到時要比？

最後我自腸 明明叫陳小明 張單變左小明陳 會影響收貨？

新人第一次買 求巴絲解答

係明陳小 先岩

搏有人用囉
佢有reward

未試過 真係唔知
不過你試下打電話過去問問

咁你訂幾樣野 係個到係咪都打一樣野

唔會

MFH3907

咁佢自己買個陣都要用人個code ga
唔係交換咩

APW6962

有冇人交換用

搏多d人用
拎reward

買$1200野
APF7420

或者分2次單都得，如果有人買$500以上

APF7420

HHT335

今日lunch 個時用 你ok?

無問題

AOG1538

買四百五蚊既野
交換
akw8265

AKW3053

我會買600到，有無人交換code?

ABK3973
會買三百幾 有人交換嗎

唔買了 咪交換

用左
BTP880

用左
AGV6602

我用返你code落咗單喇
sorry巴打要你等咁耐

Thx 我都用左你果個了

唔緊要

我個code：AKS3105
我買$470
有冇人交換

code：KJH282
買$19XX
有冇人交換?

用左
APW6962

lm

想問下D CODE交換黎有咩用 想係IHERB買奶粉

可以儲下分又平少少咁。。。
我啱啱已經落左單
我個 code AHL8169

咪聽佢9up
朋友Code 可以即時-5% 對方有5%reward
又想搵著數

所以先會搵個買差唔多價既人互換
大家都有reward

原來係咁

已用AHL8169，請用AOW0552

AEE1445

有千幾蚊budget

KAH4378
歡迎使用

買400幾蚊野 有無手足互換
VOS6822

Code:KJH282

買$57x
有冇人換？

同我換?
4百幾蚊左右

買595蚊
有冇人交換？
GAV5139

OKOK THX CHING 我買果陣再入黎睇下先

code :KJH282
$57X
換？

想問下 如果有人用咗我個code
佢有得減5%
咁我嗰5% reward係計佢總額嘅5%定我下次買有95折？

比如佢買1000
用左你個code 你
咪有50reward

買$4xx 有無人交換？

買$4xx 有無人交換？
TVB8887

買$4xx 交換？TVB8887

明白 唔該哂

OK
已買

絲打你唔係話用翻我個code咩

akw8265

買四百幾
今晚買

係，比多次你個code , 你最後都係無收到？

Okay, 應間落單

咁我分開兩張單，一張用你個code

好以收到
你收到未

收唔到呀

巴打我啱啱開始買喺iherb買嘢，買咗499，用咗你呢個code，唔該

剛買左$3xx
歡迎交換code

ADO8778

巴打你用咗我個code？

我嚟緊會買野，你俾你個code我

260蚊有冇人交換 一陣買 VAN3105

我都買大約$350
TOB5471

已買

買完先交換其實有咩用 thanks

搏有人 唔識 唔想煩 唔知
有$賺囉

換完又換 。。。。
用左又話無
搵鳩笨

好似可以cancel張單
不過都煩 我試過
上面條友講好左買400百幾蚊野
但係都走數
嬲嬲地就cancel左

大約幾粒鍾就有 唔洗好耐
假設佢真係買左

Okay, 咁奇怪，但我又有95折
Anyway, 我應間用，你個code 確定無錯？

唔好意思
AJW8942

冇錯呀
頭先有巴打用咗我個code，我收到

係我唔好意思先真
揀好後會用你個code，多謝巴打

啱啱新手起步咩都唔識
唔該巴打

你下次買野之前上嚟同人交換咗code先
人地要入你個code買野，你先會有錢回贈

有咩用 點用
即將買多過一千數野

你用左佢個code
你會即時-5%
對方有5%rewars
不過要買左1次野先會有code
我會買600蚊野 巴打介唔介意同我換？
你入左我code 先 然後你個code 出現左再比我入

唔該

唔係架，要iherb出左貨，你先會收到

code:KJH282
買$57x
有冇人換

我買450 交換code

600幾-700
有無Ching換
VOS6822

夜小小買
VOS6822

10% discount code: VIPTEN

嘩fat fat la

想知巴打iherb 減價消息邊到嚟

買400

手足點解唔用vipten?

checkout個時冇扣到，app同網頁版都唔得

我一陣買
返緊屋企

係twitter見到俄羅斯人放個code出嚟

今晚兩點鐘過期

有無d清宿便產品推介？

Chia seed?
你上網查下資料先

多謝
食完飯即刻去買

仆街，半價椰子油賣晒

買呢隻都抵

買$173x
換code?
my code:KJH282

唔好意思呀，我已經同人換咗code

今晚2點前有冇人換code?
我買$173x
code:KJH282

更正返，應該係凌晨一點鐘過期失效

買$260左右 今晚買
FUN7041 有冇人換？

Thx bada

我都想趕喺九折完前買
我買五六百蚊
巴打唔介意交換我就落單
Code: POK7843

我買$491 同你換ok?

好呀

落左單 thanks

我都落咗喇 唔該晒巴打

收到

買$600蚊野，有無人交換

今日買500蚊野，有沒人交換?
APM3055

買大約$600蚊
ARB8918

已用
麻煩用 ARB8918

已用
thx

買400蚊野有冇人差唔多

ACN6565

巴打用左你code
買左380
HCL0836

咁我一陣買 thanks

巴打無用到我個code ?

買400蚊野 有無人交換 Code: AGS7532

用左
My code :AKD5611

我都用左 thank you

第一次買$400 有冇人換

係咪次次都會有loyalty bonus ga?

我買300蚊 換唔換? ABN0001

用咗
有code再update

咁快有
AAV6587

已用 thx

買600蚊野 有冇人換code?

有

GKJ579

sorry 岩岩用左其他人code

會買250蚊嘢 有冇人想換code?

會買580蚊野，有冇人換？

會買$340
AKW5237
可隨時落單

交換？
我code：TLD668

ok

搞掂

想問下個reward credit 要等幾耐先有？上次同人交換code等左半個月都仲係pending

我都係第一次交換

好似要成個月之後先有得用reward credit

分享最近3個月買左咩

June

1. 香薰手鐲
其實無香味 不過個外觀唔錯 又唔貴

2.now food 精華液(回購)
用完幾清爽 唔貴 唔錯 一直都用開

3. kevala 芝麻醬
超難食 唔好買 我食左1 taps 就成樽dump左
伏到痴撚線

4. simply organic 調味料基本無伏(回購)
唔太貴 可以用好耐

5. Lubriderm 乳液
用完都幾舒服 大大支 用勁耐 唔貴

6.Aubrey organics 剃須膏
涼涼地 幾舒服 份量都OK 又唔太貴

7.Everyday coconut 洗面奶(回購)
勁好用 大大支 又平

8.Nu-pro 面膜(回購)
用完塊面勁舒服 2塊=around 18蚊
我基本上日日用

9.now food 南瓜籽(回購)
健康食品 價錢還好

10.bob's red mill muesli(回購)
早餐 mix 埋南瓜籽同牛奶
方便又平 又好食

11.simply organic seasoning =無伏 (回購)

12.Thayers 化妝水(回購)
用完清爽 不過有陣味 唔係個個受到
我覺得幾香 有人頂唔順
大支又平

July

1. Dymatize iso100
飲完之後無再protein fart
之前飲on / mp / bsn(都係whey concentrate) 都有同樣問題
可能因為佢係hydrolyzed 就比較好
價錢就唔平 味道亦無bsn on 果D咁好
不過入到口 暫時覺得幾適合我

2.six- star pre-work
暫時都有效 同埋好平
不過佢個份量真係昆人 大大樽 得勁少料
30 serving 一定無

3.desert essence 細枝試用品
基本上旅行用
平時都係用開desert essence brand
唔貴 又好用

4.Peanut butter & co.
呢個brand唔會有伏
隻隻都咁好食

5.Nu-pro (回購)
基本次次都買

August

1.MP protein bar (回購)
好甜 好飽 減價=好平

2.desert essence 旅行裝

3.muscletech pre-workout
唔錯 暫時感覺良好
不過份量都係較少
但比six-star 好

4.Nu-pro(回購)
唔講了

5.now food 南瓜籽(回購)
唔講了

6. simply organic(回購)
唔講了

7.mamma chia seed
價錢真係平 食左一段時間都覺得腸胃好左
感覺唔錯

推廣時間: VOS6822
用左你會即時-5% 對方亦會有5% rewad

打算買370hkd 有無人想交換？
AFP9016

買900-1000 有冇人換

打算買$400幾 有冇人交換？
APF6442

會買大概$590蚊野 有冇人交換code?
KAC1753

我會買590蚊野 交換？

好，我今晚落單，今晚比code 你？

iHerb 指定產品78折

請問要點先睇到收唔收到？
我見佢rewards credit寫我0

準備今晚買400 幾蚊，交換？

LUN9166

anyone??

好 唔該哂

唔好意思 巴打
早幾日太忙無時間搞
岩岩買左

今日會再買,我個CODE係AEJ6020..
差唔多每個月都買一次 600左右,
可以就咁回我 / TG:tomarcoco

上次買左600:

但係用左人個CODE 冇比人用到

好的

我個code GAV5139，你個code?

就係睇rewards credit
咁奇怪收唔到，究竟係咪iherb有問題
我下次買野再用多次你個code

我個code: KAC1753
Thanks

落左單

會買300幾蚊野
有冇人交換code: von8024

我買$280 換嗎？
FUN7041

Ok ar
我夜d返屋企買左同你講

就買$350左右，有冇人交換code?
我：AJE0679

會買400蚊野左右
有冇人交換?
ADE7899

我都係4百幾
我宜家用你OK?

BRP747

BRP747

已用
THANKS

你有冇用到？我rewards到見到係0

會買$350左右，有冇人交換code?
AJE0679

已用
買左$400左右
可以交換 AEO7128

用咗

佢有扣到我喎 我收到你個個 你係咪買左400 零幾蚊野？

Used around $400

AOU9654

即將買$1000野
有冇code交換？

上面我同另一位巴打交換咗，我用咗佢個個啦

CTD5688
今晚OR聽晚落order $600左右

冇所謂啦，入你個code我都平左三十幾蚊

買9百幾至1千
LWJ411
聽日落單，你用左話返我知 同埋你咩code

有咩咁多野買 除左maca 唔知有乜岩用

我新客戶 唔洗用
買完 但我都見唔到code
邊到睇

CTD5688
用左你個code落左$800

入iherb app，右下角More，見唔見到有個rewards code係你acc名下面？
如果你無用我個code，我就用下面位巴打個個架啦

巴打等一等先，我要等上面位巴打應我睇下佢有無用我code買，如果無，我就入你個個，如果有，我下次買先入你個個

買$370野 有冇人交換？
Code WIN2579

冇用
有左新客就用唔到呢啲code

好，咁我用樓上巴打code.你搵到你個code未

今晚用你code

買~1000有冇人交換??

岩岩買左997，你睇下遲小小收唔收到

2018年9月1日至9月25日，客戶使用銀聯信用卡（卡號以62開頭）及折扣碼 IHBUPCE 在香港繁體版專屬頁面
消費，且訂單寄往中國香港；

消費滿$50美元即可享受銀聯信用卡專屬優惠！

a.單筆消費滿50美元立減5美元；

b.單月複購銀聯卡累計消費5筆或者累計消費250美元可獲獎勵10美元；

c.單月複購銀聯卡累計消費10筆或者累計消費500美元可獲獎勵25美元；

*（a同b / a同c可疊加）

買差唔多900 蚊野
AIQ3896

一陣買480蚊野
KIT4038

買左未？一齊？

一陣買 HK$321
有冇人交換 AAU2782

我買一千左右
交換？

買$800, 有冇巴絲交換CODE?
CODE : GMN9399

KIT4038
我都係買370左右

禁禁下變左$480
有冇人交換 AAU2782

已用 買左390hkd MINE: AFP9016

未呀
咁我搵另一位巴打換

370 換唔換

ok 一陣買，你個code?

我換
一陣買

KIT4038
我而家買

OK, 巴打請留CODE

買460有冇人換 VAN3105
想今晚內買

440先岩

我都買左了
幾時會顯示係reward到

我都唔知，btw 埋單用埋D reward 係420

ADM2502
夜啲/聽朝買唔該巴打！

ADM2505先岩

已用ADM2505

好呀 你個code 用左未巴打

我買370 得唔得

好呀，你個code係咩？我聽日買

有冇人交換呀？
好多優惠忍唔到手
Code: TLD668

Can exchange with you.

你code係咩？

440有冇人換呀 VAN3105

TTS524

800 幾有冇人交換呀
KAH4378

Done

WIN2579
我今晚買！

折左$280，有無人交換 依加買

ADT7827

thx bro

RED5615
買650蚊野

我依加買，用你個個先
你要就用我個code啦thanks
AHU1604

WUN6175

聽日買六百蚊野

ABX5586

已買7百幾

有冇人買呀
即時5%

ANF9743 , 諗住買600蚊野

AJW2030
買差唔多8舊

你係咪未買? 我拆左單介唔介意350

Okay 呀！

買咗！

有 買左未？
ABK3973

買左啦

準備買三百幾
交換請留code

準備買大約 $1000 野
有無人交換 CODE ??
您的獎勵代碼: ABF1327

我都係買$3XX
交換?
NDP9798

一陣返去買

將會買 7xx 蚊野， 有無人交換code?

AIF2184

已買420

您的獎勵代碼: ABF1327

打算買 $7xx ~ $10xx 野，交換 code ？

好

Ok 一陣買！

OK
我都剛剛買左

等等買500蚊
有冇朋友？
TAK9402

我買474，code:TLD668 ，交換？

ok，即刻比錢

今日內會買300蚊野
有無人交換?
CODE: AID1458

9月7號內會買700蚊野
有無同伴交換？

BTW 奶粉做緊30% off
買成5lbs whey protein 先300蚊 抵到我驚飲唔曬

買差唔多$1300野 有冇人想交換Code?

FOR6218

或者TELEGRAM我講聲

買咗未
我都係 $300左右

買左了

會買差唔多八百蚊野
有冇人交換？

用左
Code:APW9493

已用，多多指教

已用 買左4百幾蚊 thanks!

AEE9117

買左1500蚊野
我code AEA4464

買900幾蚊嘢
ACC2734

買600幾蚊野

TTB807

準備買1200蚊野
有冇巴打要交換？
JKW3279

Code: AEJ6020

今日/聽日會買700左右.
有D幫朋友同屋企人買, 買多D/買少D都OK, 就番個range.

有興趣換可以回我/TG:tomarcoco

(老母好鍾意幫人買, 宜家差唔多1個月都買兩次, 有買開都可以ADD左先,一定有機會用到)
暫時買過:

呢兩日準備買$300左右
Code: GRH2031
用咗麻煩講聲

買左啦, 367蚊

我個CODE: AEJ6020

用左都講聲, Thanks

用左，買左420元

code: ATL7060

買4百蚊野
OWA0382

準備買未折實 900蚊野
想交換CODE
但自己個code 係咪要買第一次野先出現?

用咗巴打嗰code
買咗近400蚊 我嗰code：APT0321

岩岩買左

買左六百幾
我個code ATF6819

買左7百幾

Code: ALW1632

你買完關我撚事?

推多次 有冇買1000左右嘅巴打要交換

黎緊買1000左右，可以交換

買900蚊野 有無人想交換CODE
TG:

買$400,有無人換code!?

我買$350到 換code?

ok , KIN7717

買大概500蚊野，求交換
KFZ9741

買左 我個code:SAN8614

一樣買左差唔多500蚊野

My code: AII0057

買$240，有無人換code?
AHU1604

巴打，我都搞掂了

AIX5093
隨便用

一陣會買$4xx
ATE7498

唔該哂巴打

買大概$749
一陣會order, 求交換

Code: VAN2248

我都買1000蚊，可以交換

準備買3百幾蚊野,有無人交換?
未買過所以未有code,有興趣quote我

有無人交換CODE, CTH970
一陣買700幾

我同你交換？大約$800今晚下單。
PMJ221

my code WIN9852

買1000 可以交換
HAT8549

Metoo

買二百幾蚊野，code: AHU1604

啱啱買咗
我個code: AFS0324

thanks

已用，我code HAT8549,用左話我知

買300幾蚊野 ABB3014

有無人換

巴打下次用返你
前2日買左了

好啦

我有fd用左了 thanks

無講過關你條撚事

你up乜㭍？
想搏人用咪打過code 囉
買完先放code 係咩心態？
過主啦屌你老團

食撚屎啦
咩都無分享仲咁撚串
過主啦

WUN6175
聽日買800－1000有冇人換？

買480 有冇人交換 ？第一次買

一個鐘內買大約600-800蚊野
有冇巴打

巴打換?
我都係大概呢個價
API0636
用左講聲 用返你

已在購物車 $554
聽日比錢 有興趣可交換
API0636

我買438, 有冇興趣交換?
ABS6702

好呀 我而家用你果個

用左啦 你check下 我個code係 ASW4350

未見到有 record, 但信你, 已經用左你 code 買

係咪要等一陣先會有 我第一次買野唔係咁識 如果真係唔得你話返比我知 我下次會再嘗試用你果個

我買過幾次, 但今次都係第一次用 reward code, 所以我都唔知係咪有 delay

買$380
有冇人交換?
BFV0208

今晚買$398
同你換
ASQ2979

佢呢5%好似係唔係都有咁
唔入code
佢都有新/舊客戶優惠

550今晚買
有冇人換
API0636

用咗too

WIN9852
買600 蚊野
今晚買

應該是AEZ6447

巴打交換 我一個鐘後買

$554

sor巴打
我用union pay卡找數
佢自動用我union個優惠cover左你個code

唔緊要，下次用返我啦
我都係用銀聯，但我見係78折個個code同銀聯唔可以重覆，朋友code無事

好
冇78折code咁傷 轉卡好啲如果多個個category

iHerb - 22周年活動，享73折 (22% off + 5% off)，還有額外的10%忠誠獎勵回饋

由2018/9/15 01:00am 開始優惠，優惠商品為iHerb全站洗護美容用品，包含身體護理、頭髮護理、沐浴清潔等，結束時間為2018/9/18 01:00am，活動有效時間只有72小時
輸入折扣碼JIM3391，以及活動專屬折扣碼22BATH

會買around 500蚊野
有無人交換啊
我個CODE係FEZ1045

會買差不多$400野
有冇人交換？
ARO7336

用左你個code買$383
我個：FLB184
Thank you!

依個月會keep住幾日買一次
太平
有冇人交換code
YUK9192

巴打用左你個code 買左千幾蚊野
放便嘅話可以用我個code: AGW2418

好呀，依幾日內會買

今日會買7xx

BUS9104

我想問點睇自己個code，睇緊會係第二次買野

睇到喇，
ALZ5106
今晚會買4百幾蚊野
有冇人換

Sorry 遲左少少覆

我都用返你個code 451
唔該巴打！

折實340 有冇人交換？ VAN3105

D CODE有咩用？

有無交換code
聽晚買
VOS6822

VIN5257
今晚買，約4百

ok，一陣用

買咗

加多左幾件野 460 有冇人換

我用左你個CODE
我個果係FEZ1045

買400搵野

AFT3089

會係呢轉78折買280-300蚊野，有無人交換
我個code: HEY7388

用左你個code 買左3xx蚊野
我個code: AHD7663

我會係呢轉78折內買，到時用返你個code

今日內買800蚊野
AEZ3997

已買 唔該巴打

買600幾
今日買 換？

三百幾
用咗你個code

ALH8166

換

全場75折code：OLYMPIA

有75折
加左d野買900幾
已買

thx巴打 畀個code黎
btw好彩買前見到個75折code

已用你個code，買左$308

去到幾時?

September 18, 1 a.m. HKT.

買差唔多$600
有冇人交換code ?
我code: HEN4478

會買300蚊野，有無人交換code?
我個code: AQY8838

用左你個code
我哥個 QVD578

屌 琴日先買完野

有冇人換？
TLD668

JAC4066
我都係300左右呀

巴打用左未？
仲未收到

又迫我買。。。 折實590有冇人交換 VAN3105 快快快75折完之前

巴打我590交換？ VAN3105

已買，我個code VAN3105

已買 買左$596 謝謝

唔該曬巴打轉頭落單

我買430蚊 有無code?

其實等緊你畀個code

有冇人同我換呀～
我第一次買話要買完先有code俾

買800

FUY1954
我買400

有冇人買$1500交換code

買左啦，
我個個係 ADW5226

ALB1645 mine
買左900$野😂

會買6百幾蚊野
聽日落單
AGV0361
有冇人交換？

會買400蚊
可以交換
AGJ4797

ACO6638
隨便用

少少地買二百蚊野，有人換嗎 我個code: HEY7388

買300蚊，有人同我換嗎？
我個code: AQY8838

$1500-$1600
code: POK7843
今晚落單有冇人換

今晚買$400, 有無人換？

Code TVB8887

今日內用👍🏿

我呢個月內會買多次，到時會用返你個曲

買500野 有冇人交換？
WIN2579

一樣，交換？ TVB8887

我買$3000幾，你會唔會買多少少？

盡咗力揀到盡 依家啱啱過二千多少少 o唔ok

OK my code:KJH282

買左 thanks

我都落咗單喇 唔該曬

code : ADX6344
今晚會買500$左右
有冇人交換？直接留code

換？

OK!

已買!

買$500左右
求交換
APM3055

我都已買！

已用
AQD6175
買$400

出左單先發覺買漏野要再買
大約350$
有冇人換？
code ADX6344

Here. AAV2728. 都係差唔多買350

好 換

絲打我岩岩cancel 左件貨依家買大約$310

我今晚買$360蚊野，有無巴絲交換？

有冇人交換code，我$5xx幾
Code: HIN2323

依加買二百蚊野，有無人換
我個code: HEY7388

交換嗎？我都$5xx
HIN2323

已買，你聽日睇下有冇
不過今次買得唔多，已盡買

己用

Ok，我都用左你code了。thx

AGV0361
隨便用

有無人换code？
第一次買 今晚會買around 800蚊野

換？TVB8887

呢幾日買~850蚊野, 有冇人交換CODE?

有 你code係咩?

AGY5722

yours?

剛剛用左 , 我第一次用 個code未出到 出到比你 thanks

好 等你

三百幾有人換嗎
ABK3973

已用
AEV1339 買左$37x

HELLO 有未

您的獎勵代碼: 您的首筆訂單可用

巴打知唔知點搞?

有冇寫個code係上面?

無, 可能要等第一筆成功收到先得. 唔緊要啦 你照用其他人既CODE, 我都平左5%

Sor自膠 唔知點解電腦落唔到order
啱啱手機落嗰時入溜咗
無用到巴打個code

用左你個code買左300$
My code: FLB184

Ok 用左你個code了

Sorry 岩岩用左樓上巴打個code
不過我黎緊尼兩三日應該會再買多次 麻煩巴打稍等

Ok 岩岩用左你果個code了

買600左右
交換
PSP542

想買，都係600左右，but第一次

收到，唔該晒巴打

應該聽日買$400多啲，有冇巴絲交換code?

me: AJE0679

我都求交換呀， 會買600蚊野
ALN6002

push

會買近400蚊野 YUH4886

APV5203
買左400幾蚊

今日會買$500蚊野
有回覆就落order
code: ADP8442

已用
ADP8442

今日大概會買700蚊野
code：ANW3642
謝謝

一陣用你個code

唔夠300有冇人換
KIN7579

呢轉78折內會買二百幾，換嗎？
我個code: HEY7388

Ok 一陣買

我應該過多日先買，用左你個code先再話你知

今日會買600到700
FIN1786

2百幾唔夠3百蚊野，VIN5257，用左請quote留個code

用咗啦絲打
FIN1786

我都用左啦絲打

ARC7936 $500急~

準備比錢 AJO5390

折後$55x, 唔該巴打

已用，謝謝

我都用左你果個

Thx 已用 FIN1786 買左$569

我個code: AMU4728

用左你個CODE
想問下係邊到搵自己個CODE

無野啦 搵到啦

AOB2242

已經save咗絲打個code
我下次用

用左，最後買左$374

AOY3722
今日會買$500 左右

準備買$400幾...請問有冇人交換？
HIN2323

巴打，我買大幾$400..ok嗎？

已買，埋單$290

準備買1000$以上，有冇人都係?

thx, 已買too

會買$300-$400蚊野

AII0057

Check Rewards > Overview

New or current iHerb customers will get an instant 5% discount off their current order by typing it at iHerb check out page. In return, you will get 5% rewards credit from any order placed using your rewards code. And 10% credit if they shop iHerb house brands.

AII0057

BTW 我唔過$400
先斬後奏 隨你用唔用啦

$700 anyone?
AGY5722

$1xxx
Krc776

$480
EBI7163

有冇人?

折實 240換唔換得 VAN3105

折實240 有冇人換 VAN3105

會買1千蚊野，有冇人交換？
code:AQZ8641

買$440 同你換OK?

已用, 我CODE EBI7163

唔該巴打 我一陣返屋企買

used. thx!

巴打買左未 我都係買1000$野
Code:FLB184

thx

今日內買

用左你個code了thx

我都用了 thx

一陣買470蚊野，有冇人交換code : AAU2782

買左未？一陣買折實470，換？AAU2782

買左喇

買1300蚊野
今晚即買
VOS6822

一陣買646.35
HEN2434

有無師兄互換

470$ OK?
AAU2782

Ok

done

折實$700
CODE: GMN9399
請留CODE

屌，我好似手快快COPY少左個number
我下次買野用返你個code 好對唔住
我2，3個月買一次，下次一定用返

ADU6620

今日買大概1000蚊ge野

😂😂😂好啦 希望巴打記得

今晚買1300
VOS6822

有冇人今日買6-700

今晚買$600

有無巴打換？
code:KJH282

有
code:KJH282

有冇人換呀? 冇人換我益mkt1058架啦

推

同你換呀 KJH282 折實$600

好, 冇問題 30分鐘後落單

今晚內會買445
想交換code: AKK0299

另一巴打覆左先，下次有機會再換

正想俾錢

有冇人640 交換

*折實
AMF5869

已買$1044

推一推

五百幾 今晚12點前買
有無人換？
ABK3973

有無手足買1000蚊以上

轉頭買$350, ok?

好呀，你咩code?

啱買左, 唔該
AOA5199

sor ching買佐了..

我用左

Use my iHerb Rewards code to get 5% off your iHerb orders: AMF5869

123

Ok 已用

有冇tg?

想買$3xx野,有冇人換

Code: QNW779

有無手足買1000

你個code係乜？

我買$58x ZAC8109

巴打 我用咗你個個
我code係 ZAC8109

VOS6822
有無手足買1000蚊以上

巴打
已用返你個code

買$300，有冇人交收
我code: ADX8088

使用我的iHerb禮卷碼，您的iHerb訂單可享5%折扣: ADX8088

我買$300，交換？
我code: ADX8088

同我換啦巴打
VOS6822

好，已用

食物百貨78折

今晚又買1000蚊野
有無手足換

今晚前買400-500左右，有冇人換code

昨晚唔記得覆你, 買左400, 用左你code

AEB2488
折完$700左右
有冇巴絲交換

我 五百幾蚊 ok ?
WIL0572, 今日落 order

VOS6822
今晚買 有無手足換

買左$722，用左你code

收到， 即落 order

CODE:KJH282

買$706 換？

換
今晚買
My code VOS6822

今日內買$450野 有冇人換
DOR7945

我買450左右
DOR7945
都係今晚買
你買左比CODE我

岩岩同另一個巴打換左啦
等其他巴同你換啦

PISH
買500左右 今晚內買
有冇人換啊

一陣買$440-500
HIN7694

已用
有啲野無左貨買得400

ATF6819
買五百 有冇人一個鐘内買

用左 tkanks

2百幾蚊有冇人換？
Code APD5848

AOC6771

想問下有冇去暗瘡印既好介紹

買350左右
ZQT099

買1300到,有無人換
TIM9252

巴打 我聽日買400左右
係我第1次買 買完先有code
可以到時比codw你？

sorry 搵到個新會然第一次10% off code
下次再用朋友code

今晚買，有無興趣交換
Code:AEH8742

用左你個code, 你用返我個code, CTH970

我應該下星期4買呀，唔好意思等咁耐

會買400幾蚊野，有無人交換？
AFN8696

同你交換啊 我宜家會買400幾蚊嘢

ALO0860

會買3百幾蚊嘢
有冇bro交換
AGK2951

3百幾here
ASP8122

會買500幾蚊野，有無人交換？
ALF9407

買左$4xx
用左你個 code, 我： AEV1339
Thanks 巴打

已經買咗

四百幾 今日買有無人交換？
ABK3973

大概買九百蚊野
有無人交換?
AEM4964

買200幾
REL5157

有 轉頭買

已買400幾
VON8024

買4百幾蚊野
QWZ358

用左你個code，折左三百幾
TLD668

原來卡冇係身，今晚落單

有冇人交換，$500幾
KAH4378

今晚用

買700幾蚊野
PAK8852

用咗啦～sorry 咁耐

LAM8691
買三百幾蚊野

用左你個code
ACY3742

朋友仲揀緊買咩，應該要等今晚

巴打交換？都係五百 POK7843

用嚟落咗單喇
POK7843 thx

AGT5028 會買800幾蚊

會遲啲先買 Sorry 巴打

nvm 你下次再用啦，我用咗啦

已經用正

已用，買左6百幾

用code 平幾多？

今日或者聽日會買1000-2000蚊野.
CODE: AEJ6020
TG: tomgary

可以留comment 或者TG我

買2000蚊左右或者2000蚊以內都OK,, 可以買住一部分先

會買450左右野,

CODE: LAW8815

有冇人交換？

以後唔信其他人，除非佢用左先

用咗買$477
Code: POK7843
Thx

THX 己用,

我今日會買大約$1500，AKW3053，TG：strawoh

只買大約$260,有無人換code ?
AMR7532

用咗 買3百幾
ALE2940

買左，thanks

會買500蚊野有冇人有code 交換

$315有冇人換
就過期
AHV8396

我都買300幾蚊 而家用你嗰個
ASP1280

會買1千蚊左右
有無人交換code?
TDQ627

會買500蚊野有冇人交換code

買$320 有冇人換？
FUN7041

已用，會買$920.

BNB727

有無人買$1500左右？我code：AKW3053

買800蚊到, NDR561

買500蚊 aky7608

我都係會買500幾蚊，聽日落單
My code: AGJ4797，你用咗都話我知

ANG6495
買400左右
今晚落單～

用左 ABK3973

又係400左右, 已用
我個 code 係
ABS6702

買320 FUN7041

買490 換code
今晚落單
AGJ4797

會買$715，交換？BNB727

都係 320,已用 code買
我個 code係 IKA3919

可以，等陣or聽晚落單

okay

400蚊 AEA0674 唔該晒

買400左右 ，交換即落
AGE6710

人地用左自己個code要幾耐先睇到

HIN2949

買800左右，求交換
HAT8549

每個月都會買

交換左未？ 我買500
APF7420
可以隨時落單

我都買8百左右，今晚落單,code：AKW3053

AIK4085
之前第一次買野唔知可以交換code比優惠
有冇人可以用我個code
因為我近期都唔會買野，唔知會唔會過期

其實你有冇用到 我到而家都未收到

有無人買800蚊呀 我今晚落單 VIC7780

我同你交換？我都買8百， AKW3053

好呀 你幾時買？

今晚會落單

我都買咗了

遲左，岩岩買了

有冇巴打買大概600-700蚊嘢

用你個code買了
我個code 係WOK4376 thx

同其他人交換了

今晚place order $4xx 有冇人換
YAT5610

用左 thx

有 今晚買 ABK3973

我岩岩都買左

買滿USD60 ,輸入LOYALTY
10%off
至15 Oct 10am PT

今日會買大約$1000嘢
CAC4772
有冇人想交換code？
少過都無乜所謂

我買700$

已用，
本人PIN8237
Thx

用咗喇！

買800-900蚊野
有人換嗎？
code : ADX6344

諗住今日內買大概$300，有無人交換code? my code: AKB4736

更新，減埋折扣，應該$350-400, code AKB4736

AKJ0530 5%off

有冇人換？

推
今晚要落單喇

今晚買$400
有無人交換？

Code FWZ175

Code AKB4736, 都係大概400蚊，交換？

已付款

今晚買$500野，求交換

Code: ADP0879

巴打已買

AFF0456

800$野
有冇人換啊？急住落單
ADX6344

冇人

輕輕一推

未試過用CODE
我買6百蚊野，係唔係用你個CODE就得?

我個CODE
NDG157

唔該巴打！
我都用左你個code
買左$800蚊野

個code 第一次畀左你

ATD2558
有無人換？
我買400蚊野

AJE0679
都係$400左右

今日買$800嘢，有無人換？
AFA5478

晏d番到屋企搞

黎緊 會買3xx 野
ARA9775

買千4,
TON4164

買 550 左右 ,

有冇人換? LAW8815

買左未?

未，想換？

係, 一陣用你果個買800先

你咩code?
我而家買

TON4164

用左你果個

有冇人買 Subtotal: HK$591.28 野 (定係講減左 忠誠獎勵等 果個數??? )

LAW8815

My code : TON4164
一陣用你果個買$600 野

我都一陣搞

你用左我個未？

可以交換

買800左右，求交換
HAT8549

每個月都會買

買左未？我買九百？

交換即買九百

買左未？交換即買

買800左右
HAT8549

買左未？
買九百可以交換
hat8549

岩岩用左你code 買左$841

己用, THX

HIN1260
買400 蚊野
有冇人交換？

會買$370嘢
交換ok？

KAC1753

已買了

$550
應該聽晚落單
有無人換？
AKE2941

買360，有冇人交換？
TLD668

已用 thanks

done~

我會買360，交換？
TLD668

Ok
今日落單

嚟緊將會買$500~$900
RVG471

想問下幾時先可以用嗰個積分信用？啲嘢都到咗了

其實點解要講埋買幾多錢嘢嘅？ 唔係一律下一單-5%咩？
定係我誤會咗個玩法？

賺既係對方張單既5%
$1000 就送$50
所以想接近少少

上個禮拜買咗啦∼睇唔睇到

無問題！下次用返你個嗰，再話返比你知！！

想買320元左右
AOC6771
誰可以交換

400元

AOC6771

另外想問點用銀聯usd50-us5優惠
打IHBUPCM不跳出來

買大約$3xx幾，請問有冇人可以交換code?
HIN2323

okay 我已落單

Ok,已用

我都用了390
thanks

有無人買$400左右野
AAB5165

未買 仲係等緊大約同價錢

買左兩張單 加埋8xx 用左你個code
AAB5165

巴打 我應該今晚或啫最遲聽晚洛order
買咗再quote你個reply

我會買479蚊野
HAZ6097
交換？

我即將買差不多500蚊，巴打換唔換

好呀
你code係乜？

等多我10分鐘, 仲揀緊野

我TG @Kwok1216, 可加左我先

Sorry, 我最後買多左太多, 睇下有無其他巴絲打相近D, 我買$760

今晚12點前都無人有相近就用巴打你果個啦
我個CODE 係 WOK3543

用左了

買近700蚊野
有冇巴打交換？
AKD5611

你用左我個code?

係呀
落左單啦

我做緊gym, 返去望下

好, 返去用返你果個

買左差不多8舊水

你買咁多
我下次用番你個code

我好似見到你個reward, 有$25咁上下比左我, 但still in pending. 咁我諗我係比左$39 你, 唔洗啦 差10幾蚊, 到時你真係要用先算

[健康] Iherb 朋友code 交換區 （3）